內地女主持訪問陳冠希遭寸爆 丈夫Rap歌反擊：你的歌有人聽沒？

陳冠希與歐陽靖（MC Jin）於上月27日（上周日）接受內地網上直播節目訪問，分享他們對嘻哈文化及《中國有嘻哈》的看法。其間陳冠希因主持人Junna對嘻哈文化不熟悉而「黑面」，後來Junna更把曾奪格林美獎的Hip Hop歌手Snoop Dogg誤讀為「Snoopy Dog」，陳冠希即時爆發，即時寸爆說：「Snoopy Dog！？Its’ Snoop Dogg！Snoopy is a cartoon character！」之後更直斥Junna如不懂Hip Hop就不應訪問他們，更炮轟她「不要假裝知道嘻哈」。

Source: 香港01

Snoop Dogg 講成 Snoopy Dog 又真係幾7嘅

考古？

香港01班人考古為生？

回帶定條友用咗成年作歌？

一個女人被人寸不特止仲要唔識自己反駁，要個老公嚟幫手駁
你話係咪廢到極點

讀的時候諗到芝士腸才讀錯！

剛出冊定昏迷左幾耐？

吋到個女主持一棟都冇